831當日，全港 [文宣] 開花！香港人，行動

有人話831 好容易變送頭
悼念又唔需要個個月做

但有部份人又怕唔個個月做，香港人會忘記

所以有一個方法可以令所有香港人都記返起831

提供一個方法

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法4人聚集都唔會犯

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

提供一張好有用的831文宣

我希望個日全港，都有依張文宣

依家潮流興貼交通工具

部份圖片Ｓｏｕｒｃｅ ： 18區連儂 消息頻道

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

push

推

.

依次RTHK事件搞到咁大，港共同支共已經開始復仇

全國政協委員彭長緯：港台記者應該知道「一個中國」立場，批評記者窮追猛打挑釁，已向港台及通訊局投訴。

幫手係Twitter到講先
#StandWithRTHK
#SaveOurRTHK
@rthk_news
去支持

同埋叫外國人幫手寫Email去支持RTHK啊
如果唔係0.5集體投訴RTHK,RTHK係中共認真要搞下真係會汁/紅化

要有夠大的國際壓力，先可以補得住ＲＴＨＫ條小命

RTHK EMAIL
ccu@rthk.hk

處長 EMAIL
kwleung@rthk.hk

通訊局EMAIL
webmaster@ofca.gov.hk

寫EMAIL去支持
真係要快

我已經Ｓｅｎｄ佐啦 你呢

最方便選民登記

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

推 開花

貼紙師係相對簡單既職業黎

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

每日一提

推上去

Push

不忘記, 不原諒

你拉

推推推

推啊

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

帶個袋出街一人貼一張

推上熱門

㩒錯制

twitter任原來發展到咁簡單，仲有藉口懶?

tvb任

要撐Rthk

唔知依日會唔會又推足半粒鐘

東方任

全民文宣

大大力推一推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

幫rthk紅遍國際,提高知名度

快快手靜靜雞咁貼

推推推推

個野唔好壞

btw 記得幫襯黃 文具/影印舖

例如新浦崗樂文

無錯,安全要緊
見到有狗唔好貼住

721

繼續推呀

831 打死人

推呀推呀

貼文宣

831

唔會呱，我仲推緊舊po

pish pish pish

可以買啲A4 sticker

高高高

pish

上呀上呀

想問印label文宣 係要自己send個檔畀佢 同埋要提供label紙?

繼續推

行動高高高

up up up

8.31

太子恐襲

成功上熱門啦,不過排名幾抵
KEEP慢推

香港獨立

Pushing

難得短短2日Twitter 已經400幾萬view
真係要畀外界知道中國嘅侵略性有幾嚴重

幫RTHK

香港之光

黃店

Twitter見

黃youtube channel

Pish

香港民族！

推上D

推啊推

繼續做文宣呀

幫推埋呢個

推呢個呀 推推推

500張文宣！

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

齊做貼紙師

些牙

正wor

唔該巴打

風險真係冇大家想像咁高。。。
下下都要貼正人流高嘅地方咩
貼紙都要be water

呢個世界冇100%安全嘅抗爭方法
有嘅一係呃人一係唔work

手足記得做埋tvb同東方戰線啦

推

文宣好重要

正呀正呀

Share出去俾多啲人睇

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，但不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

啱呀

三萬隻thanks

推佢老味!!!

小心cam，小心廢老

和理非都可以一齊貼, 低難度

幫你推

可以而家print定文宣

最緊要係
假如真係咁唔好彩比狗咬
都係罰錢Only

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

專業打手

文宣要開花

tui tui tui

成日跟蹤我

風險低不過都小心謹慎啊仲有啲cctv

仲有rthk要人

港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

明明真係我入先

廁所專員準備出擊

好多嘢可以做

cls,問下問題都叫反中亂港,唔係反台灣

文宣文宣

喺佢哋眼中係製造事端

Push Push Push

greatest logic

Yes

大大力推

貼貼貼

要反抗
要報仇

填咗

線上線下文宣開花

保住rthk

rthk

就咁樣用普通printer print？

心

係

831 行動 全部香港人都可以參與

遍地開花

大力推

周圍痴 諗起都爽

我都想光復香港

但你不推

港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

大家一齊互推

全民文宣？
點會做唔到？！

tui

呢排我都唔準時到推post

up

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

即推

唔該手足

label紙唔sure

file save係usb帶去 或者佢會借部腦你自己係drive度download

繼續推啦

到時見

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

推推推推推

貼紙師

Sent

救rthk

推一齊貼貼!

Pushhhh

文宣開花

推埋手足份問卷

推推

幫手足share

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

推啊推啊

支持

支持！

邊行邊貼

巴士個張圖好正

推啊推啊推啊

推！一定要將文宣遍地開花！

香港人 行動

仲有要救rthk

港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

[更新版]到底大家撐唔撐港台

救港台啊

831831831

推埋呢個

7218301011111

開花

見到Instagram咁多人幫手share 831事件，手足們都很努力

無打印機

1/10

2/10香港獨立

3/10 九月投票

4/10 香港獨立

5/10
721
831
101

6/10
中大理大

7/10
香港獨立

8/10 登記選民

9/10 全民文宣

10/10全民文宣

推呀

推手

心中不忘831

有邊個唔想，得藍絲睇得咁片面，睇經濟，睇人話人搞破壞，自由就好似空氣咁，當我哋無咗空氣，窒息嗰陣先會明白佢嘅可貴，我哋唔想要中共內定嘅內聯網，我哋要互聯網要lihkg fb ig yt，我哋要自由，we want a freedom,but freedom is not free，我哋都唔愛共產式統治，一齊反抗

貼文宣好過去太子站悼念

其實係佢哋呢班上一代嘅人乜都唔重，令到應有嘅自由慢慢被蠶食，最後我哋呢代食返個惡果
講到我哋好似啲咩衰人咁，明明我哋只係爭取返原本屬於我哋嘅自由
加油巴打，大家各自努力，希望重光之日可以喺煲底見

sei hak ging

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

1011111

唉 有時覺得明明在座每位港人都同正苦血海深仇 點解仲要手足做埋呢啲嘢嚟提你地記得呢啲曾經發生過而不可忘記嘅嘢 唔好要人做埋社運保姆好似湊仔咁提你地呢樣提你地嗰樣得唔得

仲有救rthk

但係而家已經好多人變返港豬，嗅到啲泛民又準備出嚟搶做大台嘅氣味，加埋啲人一味想靠武肺、靠人哋又硬攻功能組別、鬥黃贏，其實咁只會搞到好多手足心淡，唯有等23 條大家再重拾戰火，到時嘅你我應該可以緣可以再會 承你貴言 一齊加油 煲底見

入唔到gp嘅

有冇人想遊地鐵河，不斷搭去太子攞咗文宣或者就咁著黑衫

而家內鬥嘅情況真係不堪入目，泛民同手足、深黃同淺黃，唔知咁落去淨返幾多真正堅持到，繼續出心出力嘅手足，唔想白費一直以嚟嘅心機。真係希望大家儘快重拾返嗰股衝勁

推文宣開花

pushhhhh

武漢肺炎
香港黑驚

不了肺炎

好多手足直係比人搞到心淡，咩都割，咩都話係狗做先，其實講真佢哋付出咁多血汗淚為依一班人，點解依班人，每次都係佢哋有危患、危險、危機嘅時候，走出嚟割佢哋，出賣佢哋，扔底佢哋

行動post

香港獨立 唯一出路

Pushhhh行動po

Pushhhhhh

推推推推推推

721 唔見人
831 打死人

行動post push

唔記得印文宣添！唯有手寫

我冇野講

Agree,

香港人

行動

點搞
而家敵我難分

推 mon post狗 黑警死全家

連儂遍地開花

推
無忘手足

推佢老母！
推推推

gogogo

光復香港

時代革命

香港人貼張紙都懶架

推！

今日係31號啦

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

實用post 推熱門

831打死人